Master 神科

到底香港Master 神科有乜科呢？

1. Data science
2. Physiotherapy
3. Occupational therapy
4. Statistics
5. (...)

歡迎討論

ot呃飯食

Data science 依啲昆錢垃圾科就算啦

OT 一直都係咁架啦

點解啊
明明個個連登仔都話係神科
甚至可以屌打medic

BBA 如何
雖然我未讀過

BBA全寫係乜

Bachelor of Business Administration

商科.....應該都有Master

MBA

我諗係data science個行業好高人工但係一路以黎都係stats/CS 出身
而家好多學校見咁popular就出d標榜data science既master但質素好差

點解呀？

OT個定義太廣泛
結果樣樣都做d 全部半桶水

肯定唔係搵人水魚嘅MBA

6. Clinical Psychology
7. Educational Psychology

jd算唔算

CS

mathematics/ CS

先唔討論data science呢科係咪垃圾 但係其實呢一科啲graduate市場上好大demand
同埋一向神科定義係難入 好似神科gbus咁 其實個科目本身都係垃圾㗎啦
以難入程度來講嘅話某院校嘅full time data science master係神科啦

Global Business呢？EMBA呢？